## Intallasi
npm install 


## Getting Started

First, run the development server:

```bash
npm run dev
# or
yarn dev
```

ubah route api di halaman index.js dengan menggunakan api pada backend yang sedang running